有冇人可以整個受污染酒店名單出黎

小弟扭傷腳，又住唐樓行六層，
依家要住酒店休養，好擔心自己間酒店有事，
行唔到樓梯，別無他法
拜托，幫幫手🙏🏻

你o係連登search都搵到啦屌